FIFA公開讚哥迪奧拿 「Pep效應」改善比賽質素

今屆世界盃多場比賽精彩刺激，哥迪奧拿都有功勞？根據國際足協（FIFA）的技術委員會，這名曼城領隊確實應記一功；其中一名成員洛斯保（Andy Roxburgh），盛讚哥帥式控傳戰術使賽事變得更精彩。

曾執教蘇格蘭國家隊的洛斯保，大讚哥帥改變了現今足球形態：「明顯地，哥迪奧拿對很多球員及教練都有很大的影響，『Pep效應』雖仍是高控球風格，但並非為控球率而持球，那是種滲透力超強的風格。」

哥迪奧拿今季帶領曼城強勢奪得英超冠軍，創下單季最高積分（100分）、最高入球（106球）、最多連勝（18場）紀錄，雖然歐聯8強不敵利物浦出局，但哥帥的曼城仍被視為歐洲最強之一。

我利

哥狗不了

佢班正選球員裡面除咗廸布尼、甘賓尼同石頭，無個踢得勁喎

世界盃有邊隊係咁踢

世盃西班牙睇到訓著

盲反入黎講兩句

唔好傻啦 現代足球仲邊到單天保至尊 強如美斯C朗都做唔到啦

一換走史達寧 英撚即刻輸埋

唔選辛尼 德國小組出埋局

今屆大部分球隊都係踢防反 wo

西班牙而家得個猜字但冇走位，同哥狗果種爭好遠

無迪布尼成隊唔識踢波

利 > 歐洲最強之一
利 = ？

踢法咁啱剋住

無咗美斯就教到碌撚咁

英超100分都叫教到碌撚，英超其他應該垃圾不如

課金佬稱霸本土係常識
見到更有錢既課金佬就收皮

psg 咪一樣16強出局

屌你西班牙咪咁撚樣猜到出局囉

西班牙冇KDB 類型球員

猜到屎咁

四強入面兩隊燒味，另外兩隊都唔見得係控傳打小組

雖然歐聯8強不敵利物浦出局，但哥帥的曼城仍被視為歐洲最強之一

泊大巴 就真係改變現代足球喇

唔怪得哥狗d球隊咁多得益喇

西班牙控球文化 咪由佢發揚光大